唔知有無人講，黃大仙警察草芥人命

佢地想班巿民攬炒啊！